男人有啲嘢…女人真係唔應該多手去掂。

要拎都係另一端拎

唔係拎無味果邊咩

睇唔明, 求解釋

好少咁玩
諗到都覺得臭